我對你若有所思 你對我若無其事

就算分手左一年咁又點，根本就放低唔到，聽一首歌又諗起佢，望個天又諗起佢，連發夢都見到佢，放過我啦....點先可以放到你啊，其實你都唔係好重，點解咁難？有時真係羨慕player格，咁快就可以忘記到一個人。究竟長情係優點定缺點？

無㗎啦

啱啊。。。